黃埔宣道小學一學生私人音樂導師確診 學校將於7月9日及7月10日停課兩天

黃埔宣道小學向TOPick記者證實，指校方今早接獲通知，本校有一位學生，其音樂導師於昨晚通知確診患上武漢肺炎。該位同學於7月1日有接觸該音樂導師，並於本星期一、二有回校上課，學生正等待衛生署檢測及通知。

校方現即時作出緊急應變，與教育局及校董會商討，作出以下安排：
7月9日及7月10日停課兩天
五年級呈分試順延至7月13至15日舉行，即下星期一由英文、普通話及中文聆聽開始
7月13至15日除五年級同學需回校外，其他年級不用回校
學校將進行全校消毒及清潔，同時已促請校巴公司及小食部全面清潔
請家長留意學校eclass及教育局的宣布，也請留意閣下和子女的身體狀況，如有不適請立即求醫及與校方聯繫
停課期間學校將保持校舍開放

全港停課啦！

林鄭唔會咁易掉入圈套

男拔附小學生家長確診 中小學周三起停課

拔萃男書院晚上發通告，指小學部因有一名學生家長周二（7日）確診感染武漢肺炎，中小學部周三起將均會停課，至另行通知；周三起開始的考試亦會取消。

海泓道油天兩學生同住親友初步確診 學校周三停課一天

油蔴地天主教小學（海泓道）晚上亦發通告，透露該校兩名分別小一及小五學生的同住親友初步確診，學校周三需停課一天，以便學校徹底消毒清潔，至於會否繼續停課則有待公佈。原定8日舉行的小一至小四總評估，及小五呈分試將另行安排日期，詳情會再公佈。

林文燦英文小學學生母親初步確診 學校周三停課

保良局林文燦英文小學發通告，指一學生母親晚上初步確診，父親則仍等待檢測，而學生正在家等候衞生防護中心檢查。為安全起見，學校周三停課一天以全面消毒，小四至小五的考試明日會再另行公佈。

諗起立場果張林鄭圈套相

兩日咁少？